本港上月發出接管或破產令數目創4年新高

本港上月發出接管或破產令數目創4年新高

本地, 財經
發佈時間 18.12.2020 12:38
最後更新時間 18.12.2020 12:38

破產管理署公布，本港11月提交破產呈請書數目按月回升18.8%，至719宗，結束連續5個月跌幅，按年上升近1%。今年首11個月累計上升7.3%，有7980宗。 11月發出接管或破產令的數目按月上升16%，有827宗，按年升逾28%，為4年新高。期內提交強制清盤呈請書按年上升逾72%，有57宗，按年升逾32%。上月發出清盤令有21宗，按月持平，按年下跌逾8%。

原文網址：

又出成積表
某某人真係叻女，年年考第一，好打得

個別事件, 無事

推出左国安法 泛民掃走哂 之鋒肥佬黎已經拉哂
點解香港仲有咁多人破產
政府同建制派點搞㗎，屌你老母，離哂譜